認真討論-清洗皮鞋

小弟為了參加好兄弟既結婚典禮買左對好靚既皮鞋，但很不幸地，當日在簽名本簽名時，因為支筆d墨水唔出，姊妹話搖一搖，點知d墨就淺左小小在褲和皮鞋上

支筆是金色marker

我試過用梳打水捽唔甩，搽鞋油也被彈番轉頭，因為支筆都係油，拎左比街邊師傅睇佢話整唔到，也唔可以用天拿水

想問下連登有無高手有得搞

幫推

不過講真，邊睇到

咩鞋油
一係用鞋刷刷到佢甩

唔專心睇真係唔覺，但個心un住un住

街邊阿叔d鞋油